多唔多人有前公司阿頭打黎邀請自己返去做經驗

多唔多人有前公司阿頭打黎邀請自己返去做經驗？

定係好平常

無人留言

有，而家做緊呢份就係

咩叫做經驗

都幾平常，畢業請新人多少有風險，舊人合作過大家知根知底。

請唔到人嘛

閪工請唔到人

人工福利如何？

份工冇前景又夠西，冇人做咪揾翻舊時啲傻仔翻去做lor。
Btw你前boss都幾睇你唔起，我係你就唔撚撈

我都試過 返去做一個月又走左

別想太多

荀工無人做就唔需要請人

荀工無人走又唔需要請人